突發 機場巴士落客地方有人疑似暈低

有乘客唔知係咪發燒 疑似被拒入機場
叫左幾聲Nononooo 之後疑似暈低左
地點係D帶

之後封埋

曾經狗拖狗搜查

pushhhhh

pushhhhhh

psuhhhhhhh

社區大爆發

Nineup 報記者?

唔知咩事 係度審緊人

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

禁低左個人 講英文 疑似印度人

9式英語
shut up!
sit down!

？？？

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底